美國放寬華為係咩玩法？

香港要變condom嗎